理工義士唔係condom, 人權法因為你哋先加速通過

理工義士唔係condom, 人權法因為你哋先加速係1121通過

每年1121要係理工
記念呢光輝嘅一日

推

要比支持佢地！
對出面大叫：人權法已過理撚得你！

義士睇唔睇到啊
應吓我啦

大大力推畀各位手足睇